• Menu contextual: Interlinear (Concordância de Strong em inglês)
• Clique nas palavras H9999-G9999 para mais detalhes
• Léxicos hebraico/grego/inglês
(Muito Obrigado ao STEPBible.org pelo seu trabalho)
